[集思廣益］有乜關於警黑合作嘅口號可以嗌？

夢境無乜人嗌關於呢樣。

推

自推

再推

警黑合作 市民大鑊

手人土

警黑合作
証據確鑿

[url]反對政黑合作，捍衛公義底線[/url]

唔可以叫口號

警黑勾結

追究到底

一齊叫

警黑勾結
追究到底

係咪鬼?? 叫口號可以拉人

警黑合作
窮兇極惡

推乜撚，喊就拉得，咪撚喊

如果唔叫得，作定留返以後用

不
現場咁多人嗌緊
係咪拉鳩哂佢哋

利申：發夢

襲擊車廂
警黑低章

大聲傾計無得拉，自言自語唔犯法！

警黑勾結
恐襲西鐵

香港門口狗
專門守村口